校園台咁多假膠，現實係咩人

係咪唔講野既毒撚黎，上連登就係咁9up

係 你點知

平時都無佢地出聲份
返到屋企仲唔做返on9仔

真，現實畀人串到冇聲出

冇人聽自己講野既毒撚

食lunch都要走入廁所食

冇存在感冇人care既社會廢物

啱，準備上天台跳樓了

跳完都冇人會知

過多幾日發臭一定有人知

嫌你阻住佢地返工返學

畀返少少尊重嚟得唔得

就好似見到自己了

你唔明我地毒撚係人來人往嘅canteen生存得幾辛苦

費事影響人地食慾啦

明明隔離有位都特登行遠D坐

看更

係，我輕度弱智又毒，現實冇人肯同我做朋友籽

Why u know me

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

ptbf ptgf